發覺係街睇波班利迷都係牙叔黎

yes 著埋啲陳年舊波衫出黎

樓主廢老仲唔訓

周街都紅衫

廢老

贏咪得囉

樓主都係啦